呢幾日成日諗係一個人

初中個時暗戀嘅一個女仔
覺得好對唔住女朋友

諗起

如果你女朋友每日掛住嘅人 係第二個男性
你有咩感受呢 ？
放過你女朋友啦

正常 無咩對唔對得住 有好多時候中意一個人但係行唔到落去
作為男人 明白事實 明白唔會同到嗰個人一齊
都要面對現實 揾另一個人一齊

你覺得唔關你事又關我閪事

講笑姐 巴打

留名

國境之南;太陽之西

我都成日諗住我個best friend
但佢成日講佢男神我可以點 已經被friendzoned